元朗唔係暴動呀？届你老母香港政府係咪啞咗？

定性暴動未呀屌你老母
我唔信無打到平民囉

香港黑社會之母柒婆，黑社會金主柒聯辦
表示白衫子女唔係暴徒

Dllm垃圾黑社會爛仔，同柒聯辦柒婆一撚樣

一早知係同路人
但冇諗過真係夠膽出手打人
Cls真係好嬲